貿發局份Project Assistant係咁invite我去interview?

上年先grad，做左一年野，近排想轉工
個invitation係JOBSDB send比我，仲要係3次....
明明都無apply類似既工，好似好急請人咁，有無巴打知份工做乜？

利申前員工
最近走2個同post 等人用

有D咩做？我見佢個job ad好多analytic既野？

5月上過貿發局見工唔請, 上星期佢係JobsDB send另一個post邀請俾我

係咪同一個？

唔同職位